［秋後算賬］伊拉克法院下令逮捕庫德族獨立公投攪手

〔即時新聞／綜合報導〕伊拉克政府對庫德族獨立公投有最新行動，伊拉克法院週三（11日）下令，逮捕獨立公投的3名組織者。
《法新社》報導，伊拉克最高司法委員會發言人Abdel Sattar Bayraqdar表示，巴格達東部的法院是依照總理阿巴迪（Haider al-Abadi）率領的國家安全委員會的要求發出命令。
法院對獨立選舉和公投委員會主席沙勒（Hendren Saleh）和另外2名成員奧瑪（Yari Hajji Omar）、赫梅茲（Wahida Yofo Hermez）發出逮捕令。
法院裁定，上述3人「組織公投違反伊拉克最高法院的裁決」，法院已指此舉違法憲法規定，並下令撤銷。
伊拉克政府已通過切斷庫德族自治區和其他地區的國際航線，阻止庫德族與外界聯繫。週一，當局已對庫德族官員展開法律攻勢。

果然要殺雞儆猴

伊拉克有本事就派兵入庫爾德地區

美國仲要利用庫德族打ISIS